80/90後歡樂吹水谷

係呢個沒完沒了的疫情期間， 想心情放鬆下,，搵同路人傾下計?

疫情期間暫定谷聚, 但長期有人在線陪你傾計吹水

本谷 禁止衝女 收兵 pm煩人

會揀人收，接受唔到唔好填form

有意者請填以下表格

填你老母臭西咩 全家一齊填海啦賤種

屌你老母臭化閪

Push